金仔呢個look幾型

成個華探長咁

件衫好辛苦

换個樣就更完美

漢堡神偷

LM 減左肥既金仔

龜頭bob。。。

8/10

習近平，trump，金仔，普京都幾高下

但型唔過四大探長

逃學威龍??

當裙著

普京得米七……

成個以前巡捕房d 探長甘

龜頭bob

洪金寶

甘你老母

上海灘